Gundam Seed 首Pink Rose 算唔算被人違忘得最犀利

明明咁好聽

首嘢其實同Gundam係無關聯

係人哋整MAD嘅時候做BGM

樓豬

證明你冇點打街機 音樂game成日有

依個post高質

姐係我俾人撚左十幾年

由呢一刻開始你會變左「只係比人撚左十年」
恭喜

仲有濱崎步唱既get over
當年撚左幾多人

呢個POST好笑

下 唔係樓主post我都未聽過

話說果時destiny未播, 玉置成實有首叫destiny所以有傳佢就係op

而曲風真係好seed味濃

點樣違忘? KONAMI 有出既音GAME 多數有得玩

佢靠SEED 紅, 所以形象已經固定左係SEED /SEED D 女歌姫
佢 Believe (2003) - CROSS SEASON (2007) 都係成陣SEED味啲歌~
亦注定SEED/SEED-D 熱潮退左佢都再唔紅

最尾隻碟"Vivid Telepathy" 都好SEED feel 唔知係咪專登
SEED to begin ,SEED to END

Find the way 先係滄海遺珠

呢首我搵左好耐，突然喺度搵到，多謝巴打

吓

講起樓主比人伏
突然諗起之前TVB播00 SEASON2時傳會搵容祖兒唱中文版OP

Seed Destiny Remaster Wings of words 換左做 Vestige, SF出場又換走左Vestige，呢兩個安排我都覺得有D差

有印像聽過
唔知當年係咪都比人伏過
已經唔記得

嘩屌
呢個真係經典

唔係你我都揾唔返哩首野